等approval好辛苦

小弟上星期個4 in完
星期5有第間公司比offer我 但係我prefer星期4 in果間 咁我就打去問幾時有offer 個HR話等緊上面approval 話可能星期一姐係今日可能approve

等到而家都冇電話，好辛苦

果間算係大公司
想問下師兄咁樣係大機會有定冇offer?
我都諗住今晚再sd CV搵工

推

巴打咁你reject 左星期五個間喇？

等啦

等下咯 第二間都未叫你覆

間間公司policy procedure 都唔同
鬼知咩

reject左 個HR 星期五吹左我好多次 我唔忍心佢等我咁耐 佢夾係中間好辛苦

reject左 果間其實麻麻地中意

大公司係好慢
話得比你聽等緊approval 多數得

其實我本身有份19工 你騎牛搵馬 而家都辭埋職

想問下師兄 等approval既意思係咩？

等approval姐係點?
eg. 有3個空缺，交左3個人名上去等approve?

HR寫話想請呢幾個, 然後等大老闆簽名approve掛

我淨係in過HR 冇見過上面啲老細/manager 咁樣HR 交名 上面直接簽既機會大唔大?

應該點都要見Line manager

我又係等緊approval，上星期五同我講等一兩日，而家成日望住部電話

巴打apply左咩工

行頭窄唔講啦

自問自答

有個問號架師兄

我怕麻煩到人地

下次會現實啲

見Line manager好地地，2nd見老闆就普通(未到差) 似乎仲係爭扎緊比唔比我expected salary

巴打係等緊approval ?

算係啦 見完line manager 話我人工比佢地預計高左啲 話要問問老闆 之後再打黎再約我見個老闆 見嗰陣問人工可唔可以negotiate 我堅持左
之後。。。就無之後了

有冇後悔既聲音?

我都等緊電話 個manager明明話兩日後有消息，但等左成個禮拜 打去問好似吹人咁

咁又無喎 我唔係FG啦 比唔到個價我咪唔做囉
利申: 雖然份工的確係想做

通常係head of hr 或者 line of business head approval,可能人地出左trip未番簽唔切姐
打去hr問下status law

咁有冇keep住搵工?

佢地個價同你差幾多?

無問佢個價

我係揾緊intern 得幾間有interview

我都係搵intern, 完左final好耐都搵唔到

咩行業？

account

巴打可以等多1-2日既
如果等緊approval 成數應該都唔低

之前都試過類似既情況
in果陣個interviewer同我講
正常應該過幾日就出offer
結果等左成個星期都冇電話
諗住應該收皮
但後來interviewer特登打黎講多次公司架構
同埋話等緊老闆approval
第二日就收到hr正式出offer

通常大公司先要等耐啲？

in 完話兩個星期有消息
依家第二個星期了

等簽名批，因為除咗department一咋人，仲有樓上d管理層，又或者傾緊個offer，in你果個覺得值，但出糧未必，可能落緊咀頭求佢批

吹左
咁荀

緊係要左個offer揸係手先啦

到時心目中想要果間正式出左offer先再withdraw 舊果間

收電話果陣係咪好激動?

有冇keep住搵工

我前後等左個幾星期
不過可能係知我舊公司proba就完
所以拿拿淋出offer

Intern 會唔會比起permanent 快啲批?

個HR係幾撚正

我自己知要咁做，但怕麻煩到人